{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105353",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 블레스오션펜션(갯벌체험)"
    },
    "text": "バーベキュー販売情報です。 肩ロースとサムギョプサル1kgが30,000ウォンで販売されます。 また、肩ロースとサムギョプサルを一緒に購入する場合にも、1kgが30,000ウォンです。 特別さ1はオーシャンビューのある全客室です。 特別さ2は、全客室に個別テラスと個別バーベキュー設備がある場所です。 特別さ3は宿の前から海まで歩いて3秒かかるところです。 特別さ4はペンションの前にある広くて美しい海辺を楽しむことができる場所です。 「特別さ5」は調味料が備わっていることです。 特別さ6はオーシャンビューを備えた屋外団体バーベキュー場と屋外個別バーベキュー場を一緒に利用できる場所です。 特別さ7は電気グリルのレンタルが有料です。 特別さ8はペンション前の防波堤、磯釣り、干潟体験など多様な体験ができる場所です。 ペンションはコロナ感染予防のために業者防疫および個人防疫を実施しています。 入室当日は払い戻しが不可能で、夜10時以降は飲酒騒乱、高声、放歌、または喧騒な行為を防ぐため退室措置となります。 21時以降は案内室の運営が終了し、21時以降に入室する場合は予めご連絡ください。 予約者以外は、入室や付帯施設のご利用は絶対不可能であり、客室内では禁煙となり、臭い食べ物は調理が禁止されています。 食卓やベッドの移動は禁止され、ペットの入室は絶対不可であり、連れてくる場合には払い戻しなしで退室措置となります。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は泰安·海水浴場の目の前に位置しており、非常に便利で清潔で居心地の良い雰囲気で旅行者を迎えます。 客室とテラスで美しいオーシャンビューが鑑賞でき、ゆったりとくつろげます。 宿では家族で干潟体験も楽しむことができ、自然との楽しい旅行になります。 しかし、一部の部屋の清潔状態が不足しており、エレベーターがなく、冷蔵庫やベッドで騒音が発生する可能性があることに注意する必要が。 宿泊施設では素早く便利にインターネットが利用でき、売店/コンビニが運営されています。 駐車可能なスペースもあり、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー販売情報はありますか？",
            "answer": "はい、肩ロースとサムギョプサル1kgが30,000ウォンで販売されています。また、肩ロースとサムギョプサルを一緒に購入する場合にも、1kgが30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別さ1とは何ですか？",
            "answer": "特別さ1はオーシャンビューのある全客室です。"
        },
        {
            "question": "特別さ2とは何ですか？",
            "answer": "特別さ2は、全客室に個別テラスと個別バーベキュー設備がある場所です。"
        },
        {
            "question": "特別さ3とは何ですか？",
            "answer": "特別さ3は宿の前から海まで歩いて3秒かかるところです。"
        },
        {
            "question": "特別さ4とは何ですか？",
            "answer": "特別さ4はペンションの前にある広くて美しい海辺を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "特別さ5とは何ですか？",
            "answer": "特別さ5は調味料が備わっていることです。"
        },
        {
            "question": "特別さ6とは何ですか？",
            "answer": "特別さ6はオーシャンビューを備えた屋外団体バーベキュー場と屋外個別バーベキュー場を一緒に利用できる場所です。"
        },
        {
            "question": "特別さ7とは何ですか？",
            "answer": "特別さ7は電気グリルのレンタルが有料です。"
        },
        {
            "question": "特別さ8とは何ですか？",
            "answer": "特別さ8はペンション前の防波堤、磯釣り、干潟体験など多様な体験ができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではコロナ感染予防のために何を行っていますか？",
            "answer": "ペンションでは業者防疫および個人防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "入室当日の注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、入室当日は払い戻しが不可能で、夜10時以降は飲酒騒乱、高声、放歌、または喧騒な行為を防ぐため退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "21時以降の入室についてどうすればよいですか？",
            "answer": "21時以降に入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入室や付帯施設の利用ができますか？",
            "answer": "予約者以外は、入室や付帯施設のご利用は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙や食事について教えてください。",
            "answer": "客室内では禁煙となり、臭い食べ物は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "食卓やベッドの移動はできますか？",
            "answer": "食卓やベッドの移動は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は絶対不可であり、連れてくる場合には払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地や雰囲気について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は泰安・海水浴場の目の前に位置しており、非常に便利で清潔で居心地の良い雰囲気で旅行者を迎えます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で何が楽しめますか？",
            "answer": "宿泊施設では客室とテラスで美しいオーシャンビューが鑑賞でき、ゆったりとくつろげます。また、家族で干潟体験も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が不足していると言われていますか？",
            "answer": "一部の部屋の清潔状態が不足しており、エレベーターがなく、冷蔵庫やベッドで騒音が発生する可能性があることに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利便性について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では素早く便利にインターネットが利用でき、売店/コンビニが運営されています。また、駐車可能なスペースもあり、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 837
    }
}